覺唔覺得用google好難揾到蘋果日報既新聞?

e.g.【淘寶買車牌】強國人用假國際車牌自駕 喺日本屢釀車禍

google嗰標題"強國人用假國際車牌", 居然出fb, lihkg share 單野既post都唔出原link (雖然我知results會受個人搜尋pattern影響):

印象中平時用google news彈蘋果日報新聞既機率都好低

我唔想佢出hk01，有咩計?
從來唔睇01佢都狂出 應該落左好多錢廣告

東方同01出得好前

可能受page speed 評分影響
以及對手機螢幕支援評級

強國人用假國際車牌 site:

用無痕模式比較應該最公道

我成個焦點都係蘋果，有冇方法block左佢？

我都係出唔到
排頭係另一單2015年既蘋果news

鳩嗚乜乜乜：持強國護照不准日本租車